求android速成輸入法

有無速成的選字次序係同電腦window一樣
選字唔同 個keyboard廢左大半武功

用倉頡次序會好啲